BIL244 -HW2- RAPOR


NAME	: Hakan	
SURNAME : DEGIRMEN
NO		: 101044057		

DESCRIPTION	: Program "./wordCount Dir/" seklinde calisir.
			: Daha sonra ekrana
			:  # of subDirectories
			:  # of Words	
			:  # of file
			: Total # of childs used
		
		 
		Programda dosyadan okunan kelimeler sadece harflerden olustugu durumda dogru kelime sayilmistir.
REFERANSLAR:
	Bir satirdaki kelimeleri bosluklara gore bolmeye yarayan fonksiyon
	http://stackoverflow.com/questions/3975236/how-to-use-sscanf-in-loops
	
